我叫明仔，啱啱發現自己女友俾前輩食左，我唔知點面對

啱啱返公司，全部同事都安慰我，我覺得佢地轉個頭就會笑9我。話哂我以前條女都幾open。佢地以前成日話佢姣同淫，我都唔信，佢都冇俾我屌過。點知佢同人搞到咁
連高層都搵我老母問候我，我想升職攞下最佳員工獎嗰時就冇人理，琴日我唔想面對嗰時就咁熱心。姐係搞還搞，點解要搞埋我老母，話哂我除左係我老母親生仔之餘，仲要係公司親生仔
究竟我要點面對

好撚好玩?